PS4 JJ 三揀二( NIER,龍珠FIGHTER,ODIN)

放假想搵啲GAME煲下,呢三隻睇過評價都好好

1. NIER- 講深度劇情,仲係2017 神作
2. 龍珠 - 其實本人唔太好格鬥GAME,但係龍珠太有回憶,呢隻又整得好
3. ODIN SPHERE- 聽講又係2D神作,故事又好好

俾你地揀二隻會點揀? 我暫時心思思係1,2

隻龍珠個故事mode做得好差，但格鬥做得好好
應該當佢係街霸、拳皇個類格鬥game

不過格鬥game黎講係最易上手，可以試下玩

Nier啦 起嘛玩幾十個鐘

呢隻基本上必入玩過試玩都覺得唔簡單

不過係咪入普通版就夠？豪華版好似都無咩特別。

玩易啲個難度就ok 個陣玩普通冇留意豪華係點

我意思係覺得故事同背景都好唔簡單

我記得上個月有特價但果陣無諗過買

Nier 豪華版有點雞肋
多出嚟嘅並唔係劇情
只係多咗三個隱藏關卡畀你打佢哋個最強社長
收集三樣隱藏道具
唔買好過買
以前ps plus會員半價二百蚊入左手完全冇後悔到

nier

Nier 豪華版重點係個主題喎
用足成年

呢個真係唔知喎

NieR

Mhw

全世界推介nier一於就你先

好後悔PS store特價果陣無買

Nier

見咁多人講nier我講下odin sphere,

如果你鍾意玩橫向動作game呢隻強烈推介，當年ps2已經好出名，有得升下技用下唔同招，未玩過既都值得一玩

Nier+persona 5
無得輸組合 開係播soundtrack都好正

同感

兩隻都係神作,Nier個氣氛世界觀好正,
P5係近年少有可以玩百幾粒鐘既GAME

nier必玩